馬國三項鐵人賽失蹤者遺體尋獲 相信為香港男子

香港男子袁志遠（音譯）周日（15日）在馬來西亞參加「狄臣港三項鐵人國際賽」期間，懷疑被大浪捲走失蹤。當地傳媒報道，失蹤者遺體周一（16日）已尋獲，導致這場國際賽的死亡人數增加至2人。

報道指，救援隊當日早上6時30分繼續展開搜索行動，並在7時57分接獲漁夫報告，指在加弄島發現死者的遺體。當局在8時許成功把遺體帶上岸，隨即送往附近醫院。

除了一名香港參賽者出事之外，另一名華裔男子譚威榮（Tharm Wai Weng，音譯）亦在游泳項目中遭大浪捲走斃命。國家青年體育部部長賽沙迪表示，將成立特別調查小組，調查三項鐵人賽是否符合當局標準。

推post

RIP

求仁得仁